[外賣JJ]其實係咪好多腦筍未生埋嘅小朋友做...

話說我都做咗兩年🐼 一年🦘同半年👨‍👦👨‍👦， 大大話話都入咗好多谷，近半年越嚟越多笑話

1. 成日有人話出糧得1000 ,COD要還成1500
2. 今個月仲未出糧 點樣還COD
3. 偷食偷飲餐

喺好多group 都同佢哋講過講過 畀 小學雞 中學牛🐮大學馬騮頭🐵，鬧返轉頭

知唔知用公司錢唔還係犯法， 公司淨係停你哋account已經好好

PS 借人哋Account，利申有正識 做外賣為咗奶粉錢

你試下講清楚啲
老屎忽講野1999

請問cod係咪即係call of duty?🙏

Cash on Delivery

無人識你D logo 點解呀,老屎忽當呢度係FB呀

唔交COD係咪直接喺你份糧度扣？

唔好推呢個啦

我放返喺工作台

[外賣JJ]其實係咪好多腦筍未生埋嘅小朋友做...

停用account

半年👨‍👦👨‍👦
Uber?

上班台

咁做一日就唔做咪好賺?

表情撚連登冇人屌XDD

你可唔可以打返啲人類睇得明嘅字
你打撚埋晒啲行內術語，邊撚個明姐

一個星期還一次

好似聽過 有啲中學牛定係大學馬騮頭 好似可以儲到$2xxx COD